[allstar b is back] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (194）

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'